又話六點清場？清左未啊？

明明啲消息流到爆，又無fact check

點解咁多人咁驚？

因為大家都明白差佬亂拉人、亂打人、亂開槍

但係明明大家咩都見唔到，點解大家咁驚？

係乜嘢令到大家咁驚？

係白色恐怖

如果我哋戰勝唔到白色恐怖，就冇可能戰勝呢個政權

仲喺機場等梗巴士

留唔留係自己嘅選擇，冇問題㗎

問題係因為咩原因走

有人話清場，我就冇fc，個網load唔到，見有幾個人一直講

當係經驗啦巴打

我都係 屋企人同frd 都係咁同我講要清場 我又得自己一個係度